<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <item>我是谁，我从哪里来，我要到哪里去？</item>
    <item>当你享有权反对别人的自由时，你也必须愿意让别人反对你</item>
    <item>不带有刀剑的契约不过是一张废纸，没有力量可以保证一个人的安全</item>
    <item>如果你真的见过广阔的大千世界，你还会坚持你现在所有的信念吗</item>
    <item>Think different
The misfits
The rebels
They have no respect for the status of quo
You can disagree with them
But you can't ignore them
Because they push the human race forward
You see crazies
We see genius
Because the people who are crazy enough to think they can change the world
Are the ones who do</item>
    <item>思考是我无限的国度，言语是我有翅的道具</item>
    <item>洛克说：“假如心灵像我们所说的是一张白纸，没有任何特征与任何观念，那么请问心灵是从哪里得到各种材料的呢？人何以能让它漫无边际地想象并在上面涂抹各种颜色呢？这一切理性及知识的数据是从哪儿来的呢？”</item>
    <item>我喜欢苏格拉底式思辨
我尝试伊壁鸠鲁的苦修
我寻找斯多亚的宇宙律
我深陷康德的理性批判
我探求霍布斯的动力因论和利维坦
我向往洛克自由主义的理性与宽容
我羡慕维特根斯坦的特立独行</item>
    <item>面向罗尔斯的”无知之幕”：
每一个人都不知道自己在社会上的地位、出身的阶级；
每一个人都不知道自己在哪方面特有资质、才华，甚至连身体的健康状况都不清楚；
每一个人都不知道谁有某种特定的善恶观念、特殊的心理倾向。
站在这样的无知之幕前，你会如何定义规则与正义。</item>
    
    <item>今天不开心，谁来陪我说说话？</item>
    <item>我有一个故事，从未与人诉说，需要有人倾听；</item>
    <item>我有酒，你有故事吗</item>
    <item>我失恋了，谁来听我心碎的声音？</item>
    <item>我等你开口，你等我开口，于是，我们耗尽了青春</item>
    <item>来跟我聊聊香农和图灵
聊聊莱布尼茨和牛顿
聊聊量子纠缠
聊聊基因对人类有多大的影响
聊聊去人马座到底要多久</item>
    <item>科学是永无止境的，它是一个永恒之谜。</item>
    <item>我们一起来听听门德尔松
去看看塞尚与左拉
去找找文艺复兴的爸爸和叔叔彼得拉克和薄伽丘
去研究一下蒙娜丽莎为什么没有眉毛。</item>
    <item>巴赫和莫扎特，你更喜欢谁的风格？</item>
    <item>我们一起去看看蓬巴杜夫人如何引领了巴洛克风格</item>
    <item>我们一起听听贝多芬的九部交响曲吧</item>
    <item>我喜欢勃拉姆斯和舒曼，我们可以一起感受古典主义吗？</item>
    <item>谁喜欢李斯特和肖邦？我最喜欢肖邦的独奏曲</item>
    <item>马奈和莫奈，谁才是印象主义之父？230多幅莫奈的睡莲，我什么时候才能全部看到？谁能陪我一起去找遍全世界的莫奈睡莲～</item>
    <item>谁陪我一起去参观梵高的作品？
第一个是法国巴黎的奥赛美术馆（Musée d’Orsay），美术馆内专门设置了梵高的展厅。
第二个是阿姆斯特丹的梵高美术馆（Van Gogh Museum），由梵高的侄子捐赠了大量的画作，收集了最全面的梵高作品系列。
还有晚年梵高居住的阿尔勒小城（Arles），去那里寻找到梵高画作中的真实景象。
    </item>
    <item>只想找一个人，说说我从不敢轻易说出的理想，我害怕被嘲笑，害怕被否定，我只是默默去尝试，也许真的不靠谱，但总想找到一个支持我的人，给我勇气和力量；</item>
    <item>很多话，想了很久，竟然不知道对谁可以说，摘下生活的面具，敞开心扉，痛快的随心所欲的说说。然后，也许相忘于江湖；也许很久以后，再回来向你诉说艰辛或者狂喜。</item>
    
    <item>我想在一个陌生的世界里，遇到一些生活中完全遇不到的人，看看生命另外的风景；</item>
    <item>我就是爱热闹，爱交朋友，无论五湖四海、地球月亮、宇宙星辰，我们遇见便是缘分。</item>
    <item>于千万人之中，于千万年之间，在时间的无涯的荒野里，没有早一步，也没有晚一步，就这么遇见你，惟有轻轻地问一声：噢，这么巧，你也在这里？</item>
    
    <item>区块链就是我的信仰，我相信未来的世界，很多东西都在链上。</item>
    <item>谁跟我一起讨论一下Facebook的Libra？</item>
    <item>我是区块链加密技术的程序员，寻找同类跟我一起讨论一点问题；</item>
    <item>Move要多久才会发布？哪个链才是未来的王者？智能合约什么时候可以更简单？</item>
    <item>寻找区块链开发者</item>
    <item>区块链在你我之间传递信任</item>
    
    <item>有时候，我哈哈大笑，像是从来没有忧愁；
有时候，我三天不想开口说话，只想静静的看着这喧闹的人间；
有时候，我神经质，极度的敏感；
有时候，我很忧郁，担心一切都瞬间消失；</item>
    <item>我不知道哪个我，才是真实的我。
也许，你遇到的，是一个以前从未展示过的我。</item>
    <item>让该发生的事情发生，不要刻意去阻止它</item>
    
    <item>我来自清华，希望找到北大的你</item>
    <item>我来自哈佛，希望找到MIT和Stanford的你</item>
    <item>你在哪个教室自习，我也去那里看书</item>
    <item>世界会向那些有目标和远见的人让路</item>
    
    <item>我喜欢脚踏实地，说一是一。</item>
    <item>吹牛这事，我不擅长，但搬砖可以。</item>
    <item>我不是心灵之人，必是务实之人。</item>
    
    <item>我只想做个安静的美男子（美女子），看着窗外花开花落、云卷云舒、月缺月圆………你也在会这样吗？</item>
    <item>于千万人之中，于千万年之间，在时间的无涯的荒野里，没有早一步，也没有晚一步，就这么遇见你，惟有轻轻地问一声：噢，这么巧，你也在这里？</item>
    <item>我需要，最狂的风，和最静的海。</item>
    
    <item>宇宙就是一座黑暗森林，每个文明都是带枪的猎人，像幽灵般潜行于林间，轻轻拨开挡路的树枝，竭力不让脚步发出一点儿声音，连呼吸都必须小心翼翼：他必须小心，因为林中到处都有与他一样潜行的猎人，如果他发现了别的生命，能做的只有一件事：开枪消灭之。</item>
    <item>在这片森林中，他人就是地狱，就是永恒的威胁，任何暴露自己存在的生命都将很快被消灭，这就是宇宙文明的图景，这是对费米悖论的一种解释。</item>
    <item>在黑暗森林中，如果你发现我，我们握个手吧</item>
    <item>第一，生存是文明的第一需要；第二，文明不断增长和扩张，但宇宙中的物质总量保持不变。</item>
    <item>还记得三体人的特征吗？他们的思想都是透明的，直来直去的，不知道撒谎的，这是个有意思的兴趣，欢迎来跟我一起去这个星球做一回思想透明沟通的三体人呀。</item>
    <item>诚者，天之道也；思诚者，人之道也。</item>
    <item>生活中我是一个不爱说话的人，经常在人群中看着别人高谈阔论，有时也想表达，但常常只是一个默默无闻的听众，我来这里看看，也许我会尝试着说说我的观点</item>
    <item>我是宇宙中最古老的光</item>
    
    <item>我一生的嗜好，除了革命之外，就是读书。我一天不读书，就不能够生活。</item>
    <item>读书无嗜好，就能尽其多。不先泛览群书，则会无所适从或失之偏好，广然后深，博然后专。</item>
    <item>书读的越多而不加思索，你就会觉得你知道得很多；但当你读书而思考越多的时候，你就会清楚地看到你知道得很少。</item>
    
    <item>#include &#060;stdio.h&#062;
int main() {
  printf("Hello, World! ");
  return 0;
}</item>
    <item>SELECT * FROM World WHERE Someone LIKE \'%You%\'</item>
    <item>I always thought love was an abstract class until you made an instance of it.</item>
</resources>
